[懺悔post] 今日我有番工......

我係今日有番工既一份子，番到公司完全無心機做野，好內疚，不過點都係垃圾抵屌架啦，大家想鬧可以盡情罵

雖然補償唔到d乜，但我會將今個星期既人工捐出去

其實老細係深藍既話。好理解d人要番工既...

你捐幾多關我撚事咩

應承自己下次參與啦巴打，屌你都唔會有咩用既

樓主切腹自盡吧

之後補鑊
齊上齊落

多謝巴打捐錢

有撚用咩屌你老母

其實無，淨係想同各位講句對唔住

遞埋信仲返足
真係奴性重到

番管理處唔番會比狗入村
雖然番都會比人入

我就係知對唔住咁多位同自己良心先上黎開post

如果拖到一陣都叫對得住班居民既

贖罪卷

我明大家會咁諗，我只係覺得咁做好過我齋講一句對唔住

寧願唔要一個星期嘅人工都返工

無所謂，死其他細路啫又唔洗懺悔既，
你捐多啲錢畀人做場魔法死人番生囉，
冇嘢既。同路人返工大哂我明喎。

今日我無資格做各位既同路人

下次唔好咁啦

最少都罷半晝啦